比姐姐搞到喊，我可以點？

昨天，我見到尼個藍絲姐姐咁樣，我真係好嬲，點解佢未瞓醒？佢緊張死物多過法治同埋人命？好想感化佢

呢啲理唔到咁多 佢要醒一早會醒 有時間感化佢不如用呢啲時間去關心身邊啲朋友 呢兩個月大家情緒都好低落

最後 尼你老

其實想佢地醒有時好難，睇下上面條片，脫歐派點樣成功令到英國醒覺改變公投，就係利用大數據

sad but true

push

隔離po話 啲燈大部分係政府叫人熄